點解馬路中間成日會有隻鞋

馬路邊有垃圾我都明
點解成日揸揸下車都會見到高速公路中間有隻鞋

睇錯有青蛙

路政唔做嘢
有啲垃圾會留喺條路到半年

車禍死者留低嘅

過多幾年會睇到高速高路上有隻腳板

點解有釘都係百思不得其解

近排特別多

仲有好多公路路肩無啦啦有部電單車
明明嗰啲位附近完全冇位入去

恐~怖~在~線~~~~~~

你試下停低執走佢

啲大車佬晾乾啲鞋呀毛巾呀衫呀喺啲車架度
之後咪跌低囉
見過泥鬼上車腳踏吊住個鎚添

壞車等拖

啲地盤工程佬返工做到對鞋濕鳩晒
會放係車外掠乾
所以你見到啲鞋都唔係貴野

我以為係青蛙

屌真係點解會睇左做蛙

漆咸道北poly出面成日都有床褥